Waarom, hij zal zeggen: 'Het is heel jammer, maar mijn kerk zaken heeft om langs de beste manier ; voor mijn nichtje heeft blootgestaan aan het vreselijke pluribus unum-bof, en daarom is het mijn plicht om hier en wacht drie maanden duurt te tonen op haar als She's Got it.'
